{
  "difficulty": [
    {
      "lahka": {"questions": [
        {
          "question": "Firewall je používaný na",
          "answers": ["Bezpečnosť","Monitoring","Prenos Dát","Overenie Dát"],
          "correct": "0"
        },{
          "question": "Ktorý nie je operačný systém?",
          "answers": ["DOS","Mac","C","Linux"],
          "correct": "2"
        },{
          "question": "1024 bitov sa rovná koľko bajtom?",
          "answers": ["1 bajt","128 bajtov","32 bajtov","64 bajtov"],
          "correct": "1"
        },{
          "question": "Mac Operačný Systém bol vyvinutý ktorú firmou?",
          "answers": ["IBM","Apple","Microsoft","Samsung"],
          "correct": "1"
        },{
          "question": ".gif je príponou akého typu súboru?",
          "answers": ["Obrázok","Video","Audio","Text"],
          "correct": "0"
        }
      ],
        "timer": 15
      }
    },
    {
      "stredna": {"questions": [
        {
          "question": "Počet bitov využitých IPv6 adresou?",
          "answers": ["32 bitov","64 bitov","128 bitov","256 bitov"],
          "correct": "2"
        },{
          "question": "Ktorý bol prvý webový prehliadač (rok 1990)?",
          "answers": ["Internet Explorer","Mosaic","Mozilla","Nexus"],
          "correct": "3"
        },{
          "question": "Ktorý programovací jazyk je používaný výhradne na AI?",
          "answers": ["C","Java","J2EE","Prolog"],
          "correct": "3"
        },{
          "question": "Ktorý nie je na správu databázových systémov?",
          "answers": ["MySQL","Oracle","Sybase","COBOL"],
          "correct": "3"
        },{
          "question": "Ktorý protokol je používaný na odosielanie e-mailov?",
          "answers": ["HTTP","POP3","SMTP","SSH"],
          "correct": "2"
        }
      ],
        "timer": 15
      }
    },
    {
      "tazka": {"questions": [
        {
          "question": "Ktorý bol prvý search engine na internete?",
          "answers": ["Google","Archie","Altavista","WAIS"],
          "correct": "1"
        },{
          "question": "Prvy počítačový vírus je známy ako",
          "answers": ["Rabbit","Creeper Virus","Elk Cloner","SCA Virus"],
          "correct": "1"
        },{
          "question": "Dvoj vrstvový Blue-Ray Disk vie uložiť",
          "answers": ["20 GB","35 GB","12 GB","50 GB"],
          "correct": "3"
        },{
          "question": "Jednotka na meranie výpočtovej rýchlosti superpočítačov je",
          "answers": ["Gigahertz","MIPS","Flops","Nacron"],
          "correct": "2"
        },{
          "question": "Ako nesmie byť vo Windows pomenovaný priečinok?",
          "answers": ["can","con","mak","make"],
          "correct": "1"
        }
      ],
        "timer": 5
      }
    }
  ]
}